【奶俄福音】俄航大幅加價。

撚油附加費大升 2百幾美元

來回莫斯科舊價 (最低價 4百3美金)

來回莫斯科新價 (最低價 7百美金)

轉機歐洲大升4-5百美元。

香港<>波蘭最新價 (成千蚊美金，仲有人搭？)

架機少咗人坐咪好囉。

搭佢轉機同玩自己無分別

大把人貪佢平，依家唔平咯。

聖誕節九成人都係國際轉機，入境俄羅斯都無30人。

試過轉機飛歐洲來回都漏左行李係莫斯科

同意，最多取消埋香港班機，唔洗煩

根本莫斯科個機場都應付唔到個work load
同埋其實你又唔係直飛，
轉機歐洲同漏唔漏行李有咩關係

冇咩地方有俄羅斯免簽

[img]
[/img]

俄航仲想做大啲

上年年中開咗個新 Terminal B，仲有個 C 起梗

遲下應該成個 D 嘅國內線扔晒過去 B 同 C

D, E, F 全部做晒國際線，到時應該仲多甩漏。

佢自己唔保障自己啫，啲轉機時間唔夠兩個鐘都照俾你一張機票買，去程一 Delay 就仆街。

港/澳

仲有就係支那跟團去都可以免簽。

佢個minimum connection time

試過我買國內線要轉機

佢朝早班機取消改咗晏啲飛，結果第二班機同第一班機相隔時間係半個鐘，但都無通知我要改第二班機時間。

30分鐘點轉機呀？

結果我要自己打電話上去改。

airport tax 200 usd

Fuel surcharge per flight segment 嚟。

搵過幾個都無貴到喎

因為

近年搭佢去歐洲貪佢平同快
早幾年如果轉機時間趕
你要自己打尖同counter d人講
近年會有職員係排隊位叫啲趕飛機既插隊
唔知係咪世界盃關係
機場好似仲擴建近
上年要搭成廿十分鐘車去個爛地上機
不過駁歐洲機有啲係舊式細機
又搖又chock
以前後生就話頂得住
以家心血少啲都唔掂
如果加價就要諗過啦

硬係覺得唔安全，平時見到平都唔敢買

行李真係個個都屌

太短時間轉機，有機會跟唔切轉

太多時間轉機，有機會老鼠爆喼

上次世盃中撚晒大伏
香港經SVO轉機去LED但係得個半鐘轉機時間
過入境關口撞正前面有架支那機早一步到排到嘔
班俄佬唔到最尾一分鐘都唔肯畀你班趕轉機既排另一條隊check咗先
仲要行勁遠去另一個terminal
結果趕唔到connection flight
要即場買過張下幾班既機票成8000蚊

你唔係同一個 PNR 買？

無得免費出過張俾你？

排隊真係要靠自己，無得靠啲仆街職員，點鳩你打尖，但佢自己又唔肯去帶你去，咁我不如直接去到最前叫人讓我先啦。

官網買飛
佢唔肯出過第二班機畀你吹佢唔漲

加價? 真係搵鬼搭lu，佢啲時間咁劣，我寧願搵中東佬。

吓！

我上次唔係一齊買，都肯幫我轉第二班機。(不過要第二朝飛，即晚啲機全部經濟位爆晒，但就無酒店囉。)

咁我真係好好彩喎。

去東歐都係佢平啲
一係芬蘭囉

呢期多咗

SAS
同 Swiss 航空，瑞航時間靚過佢。

早三四日買完張中間 50 分鐘時間轉機既然後見到呢個post....

8000蚊？
搭火車好過啦

放心，落機有機會有人接你。

不過只限國際線。

如果你另一班冇 delay，你嗰班有 delay 先會有人帶你去打尖轉機。

否則，得一個鐘都唔會有人理你。

拖住兩老冇計啦
8000係business黎既
econ full晒

3個加埋八千，定一個八千呀？

話說我上星期上機去瑞典
架機有安全門開唔到要人落機
結果delay咗五個鐘 我趕唔到轉機
我有酒店有下班機 不過係第二日同一時間

但最難搞係佢唔肯寫delay原因 claim唔到筆保險

根據我唯一一次俄航經驗，佢係SVO轉機的配套其實幾差下

睇返中間有 70 分鐘
希望無事

我係國際線呀，經 SVO 返香港

咁會好啲

香港去程 Delay 係好平常。

成撚日都遲。

返香港行李轉唔切都唔會影響行李，不過記得貴重嘢跟 hand carry 上機。

前個星期六喎。

應該大把人陪啦。

夜晚九點幾十點先到莫斯科。

唔影響行程

係呀屌 我架機九點幾 差少少
啊頂佢個肺而家可能claim唔到 就係因為佢唔肯寫原因
網上有無可能搵到？

除非要去俄佬地方姐唔係既捕下等其他減價好過啦
時間又好d價錢又差唔遠有時仲平過佢添
真係無必要攪到自己趕頭趕命人到行李又未到

你要保險公司承認先有用喎。

你有無打去香港俄航問。

咁佢有無出 delay 信俾你？裡面乜都無寫？

大時大節你唔會買得平過佢。

其他航空公司一定唔會做特價。

Easter 都要睇你邊一日出發邊一日回程啦。

我復活節四千三 香港飛白羅斯，波蘭飛香港。

啱啱聖誕節三千四來回莫斯科。

咁你又點睇？

唔錯啦下話？
真係東歐搵佢就最平 唔係支那
西歐可以揀火雞佬 但我寧願要三寶

火雞個時間好過中東3寶喎

中東3寶去歐洲，兩程機都耐

不過佢個價硬淨過中東3寶

想平真係揀中東3寶。

上年由HKG - SVO - MSQ轉唔切機都有免費改機票同酒店

咪再講，好驚到我係咁。

兩個
我自己其實另一班機夠晒時間轉機冇事

聖誕機票開始賣啦，暫時可以買到28號回程。

17年搭過去英國 好彩冇問題 再由西班牙返香港都係冇問題

屌 我果堆飛行里數

連登力量

出發日期唔同喎

你唔好迫我啦。

無晒假

今年去4個長 trip，應該都無晒假。

聖誕都應該唔夠假去，買咗先算。

玩快閃。

俄佬有咩玩？
7月諗9日St Petersburg + Moscow
原本諗會唔會去埋Konigsburg 或者 海參崴
但太貴 算數

Konigsberg / Kaliningrad

俄羅斯好多城市都去過，呢次未 plan 嘅，睇到時有咩內陸機平機票就諗去邊。

又或者同莫斯科唔太遠嘅地方，莫斯科好多冷門嘢都未去。

我自己就鍾意去啲軍事或舊蘇聯嘅博物館，太耐歷史嗰啲又唔算好大興趣。

你唔打俄名我都知你講加里寧格勒

內陸機唔算好貴咋喎，飛落去。

你第一次去就去啲大路嘢先啦。

呢個同日期來回。

最 Update 價錢

可以坐俄航去MSQ㗎？

俄羅斯去白俄唔係當內陸線,
過唔到白俄移民局，
去到MSQ會當非法入境？

俄羅斯入境轉機，再出境嗰陣，你要 keep 番張出入境卡。

佢正常會睇你登機證，見你去明思克，唔會收你張過出入境卡。

你去到白羅斯就要靠佢嚟出境。

不過，政策有無再改，唔知。

聖誕節嗰陣，問過香港地勤都話仲要入境俄羅斯先可以轉機去白羅斯。

去歐洲要平都唔洗選俄航啦
依家最平緊係坐酷航 窮撚首選

你又搵啲大時大節出嚟，睇下有幾平囉。

要日日有機喎。

今日班機好撚正。

delay 唔算好多，香港遲九個字飛，去到莫斯科降落都叫準時。

但冇橋泊，等落機上巴士，上到巴士仲要喺跑道穿插慢行、由降落去到 Terminal 要九個字。

去到 Terminal，原來送咗去 Terminal D，我都係第一次香港飛要去呢個 Terminal 。

轉國際線人多到癲，入境就唔算多人，每條隊頂多六，七個人。

國際轉機

我見有臺灣人過俄羅斯人護照通道又過得，我就跟埋過，好快就入咗境。

去到行李帶，以降落計一個鐘，行李已經出咗。

咁國際線幾耐轉機時間最理想

有臺灣人噚日同我同一班機，佢國際轉機，用咗過幾鐘。

本應打算去Russia, 都係去波蘭/荷蘭算

我寧願去印度轉機都唔去俄羅B

大時大節個個貪佢平轉機！

我落機前面就見到有人拎着部電話，睇啲行程係去約旦，埃及。

瑞士都見過。

呢間野世界盃搭過一次真係永久blacklist

可惜印